有冇工程撚仲未搵到工

圍下爐
暫時interview完無回音

奴工處啦

做乜工程先

報左邊間？

工程好多範

香港工程唔係土木就BS架啦